舊聞重溫：機械人演唱會爛尾，30人報警

其實依家啲動畫迷真係好幸福